[改圖] 有冇巴打發揮創意key啲野上去比佢頂:D

素材

喱個世界冇我折唔斷既野

有冇巴打key連狗上去？

留名等連狗骨折